女人？臭雞？

夠竟係呢個世界變左定係我跟唔上呢個世界 點解依家識既女仔冇一個係純真 唔同以前個陣 人大咗 入咗社會 開始發現女人唔係淨係會對你一個好 可以同時對所有人好 但相反男人對所有人好 就變狗公 但女人永遠都唔會錯

你識唔到唔代表冇